C'est le projet Arduino Domotarduino_2 qui est utilisé dans le projet, les autres étant incomplets ou non fonctionnels.

Les fichiers contenus dans le dossier "Exemples" sont des projets d'initiation à la programmation avec la carte électronique Arduino, et permettent de mieux comprendre le fonctionnement des projets principaux.